熱狗三不 - 不承認，不回應，不浦頭

鳩達一向處事方式，扮唔撚知冷處理，
篤數事件上半句都唔敢回應，開頭有D熱狗仲話要告人
之後比神駒有哂證據篤爆造假spin去教主買兩邊，
青山走犯仲要出post"真相大白"，一眾熱狗好似執到寶咁上水附和，
點知全部跟車太貼炒哂車，青山走犯一句話毓民迫做，點知又柒多次
依家成班熱狗收撚哂皮扮包容撚唔敢出聲唔浦頭

利申：2012,16都投比鳩達，已成人生污點

熱狗們真係垃撚圾

熱狗主持全部都係乞衣, 日乞夜乞仲勤力過中國過嚟搵食啲乞衣黨

熱狗主席首領平時聲大大而家縮撚晒入老婆同老母隻臭閪裡面, 聲都唔敢聲

平時標榜勇武行嘅熱狗仔們網上大大聲玩清算, 四圍滋擾人, 而家個個變晒大愛包容撚

最撚好笑係隻青山大總統, 慌撚張到亂鳩咁噏, 用大話蓋大話, 而家柒撚過豬皮

知唔撚知醜呀熱狗你班反骨仆街仔

陳四，你話欣宜，又串鳩個師奶著加大碼底褲。

但你知唔知你個女真係好樣衰

一隻手指指住人，3隻指撚住自己

回應啦，唔好忍得咁辛苦

你個女真係好樣衰呀

巴打太遲醒,

當日我一早決定射落海都唔會益熱狗

要拋西瓜了

其實我連金都課過，年宵書展都有去買佢地D產品支持吓
依家冇咩想，係想鳩達同佢個因報收檔

12年中過一次伏
話咩唔撚選，大撚把野做

16年你仲中個頭埋去，辣殺

你去面壁思過啦

完全係因為毓民